泛民聽到林鄭暫停逃犯條例就可能會算

好簡單，如果逃犯條例通過，泛民呢班人好大機會會全部俾人引導上去，所以佢哋一定會反對

但相反撤回，咗對嚟緊嘅選舉又好似少咗樣嘢講，同埋因為大家都知今次政府讓步並唔係泛民喺議會嘅力量，而係市民ga力量。

暫停審議呢個曖昧嘅關係反而有利佢哋，咁佢哋先至可以有理由喺嚟緊嘅立法會選舉贏得更加多嘅議席。

就咁諗我覺得佢哋去到呢個位未必會幫到儘，希望我諗錯野啦。

申利：反對割席